覺得唔好再掛住搞香港偏遠地方

將軍澳 北區 元朗個堆真係影響極有限
其實九龍塘站 太子 旺角 金鐘 仲係好順通